［歷史重演］2015年4月大時代

2015年4月港股最後一升4千點
一個月升4千點
好符合升4千點仲都未升穿33484
之後大回調

立帖為證

熊軍不願接受現實

屌，升到傻撚咗？打好篇嘢先貼啦，睇撚死人

有語癌。sorry

4000點太保守，升10000點到40000

Ching計漏左通脹
當3%
4000x1.03^4 應該升到4500

含指有通漲，今日就唔止3萬點啦

驚閪咩 一日升4000點先講